民間記者會：五大訴求是港人共識 抗爭者沒收貨本錢

民間記者會表示，香港人在超過80日抗爭中，明確提出五大訴求，而特首林鄭月娥在超過兩個月後，才宣布撤回修訂草案，回應社會6月初最強烈的訴求，形容是「太遲」、「太少」、「完全無用」，強調「五大訴求，缺一不可」是香港人的共識、原則及信念，抗爭者絕對不接受政府現時的回應，亦沒有收貨的本錢。

民間記者會提到，有調查顯示，成立獨立調查委員會的呼聲比起撤回修例更高，又質疑監警會是「無牙老虎」，委任兩名新成員入監警會能否滿足市民對真相的渇求，又說新成員之一、前教育署署長余黎青萍早已表明，反修例事件不適宜設立獨立調查委員會，因此難以相信監警會能不偏不倚展開調查。

民間記者會指出，反修例示威，反映香港恆之有效的制度是殘破不堪，例如出現警方濫權及白色恐怖等，並非一句簡單「撤回」，就可以彌補。

林鄭又撚鳩我地喇！
立法會議事規則列明撤回法案只需「宣佈」，不需「動議」

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

［核彈］政府撤例，建制無能，白票洩憤，射比對家都唔益建制

扮撤回想呃鳩我地